---
number: "16"
path: "/episodes/iavrar2"
title: "Cómo evitar a tu molesto vecino con AR, VR e Inteligencia Artificial"
date: "2021-06-04"
time: "2760"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast16.mp3"
season: 1
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
status: "live"
episodeType: "episode"
---
◦ Dónde me encuentro Inteligencia Artificial en mi día a día

◦ ¿Qué es un caso frontera?

◦ ¿Qué son las redes neuronales?

◦ Cómo identificar a alguien que sólo sabe Inteligencia Artificial de Powerpoint

◦ Inteligencia Artificial y tu mascota

◦ Inteligencia Artificial y seguridad

◦ ¿El problema es la tecnología, o su uso?

◦ Cómo evitar cruzarte con tu molesto vecino


Segundo episodio sobre casos prácticos de Inteligencia Artificial, Realidad Virtual y todas 
sus combinaciones. ¡Esperamos que lo disfrutes!


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.